物業出租

按揭5成以上6成以下，點樣可以合法出租?

唔可以，儲多幾年錢先啦，一步一步黎

一炮過還埋果幾 % 佢

你要合晒規要同銀行拎張同意出租書
不過利息就會貴

冇犯唔犯法呢樣野
除非你9成8成去租俾人
因HKMC擔保左你
明嗎？

ching 講白啲呀唔該，新手第一次買樓，第1次放租,pls